38歲男洞房驚覺「手感不對」 65歲妻怕被嫌老「謊報」

愛情前面「年齡」不是問題。南韓一名38歲網紅日前開心宣布和一名65歲女子結婚，正當大家紛紛獻上祝福之際，近日他卻在直播時突然向外界公開道歉，指他對於結婚一事有所欺瞞，原來他的妻子真實年齡是73歲，並非是外界所知的65歲。

根據《中國報》報導，南韓38歲網紅波仔日前開心宣布結婚喜訊，2人年紀雖然相差很多，但他表示，和妻子是在一次做志工時認識，當時和她四目相對後就確認了彼此的愛意，兩人進而開始交往，甚至決定一起迎接人生大事。

正當兩人計畫舉行婚禮時，新娘的妹妹卻強烈反對，所以最後只能等到新娘妹妹離世後才正式結婚。喜訊曝光後，在網路上引發一陣熱議，不少網友也紛紛獻上祝福。

不過，近日波仔卻突然在YouTube開直播向外界道歉「不該騙大家…」，他表示「妻子的真實年齡其實是73歲，並非是外界所知的65歲」。

波仔透露，2人剛認識時，妻子因擔心被他嫌老，因此謊報了接近10歲，直到2人結婚洞房花燭夜時，發現手感根本就不只65歲，追問之下才發現她的真實年齡。對此他也提到，並不會因此而介意，畢竟2個人的年齡加起來都將近百歲了，不會在乎這一點數字，他甚至認為「無論是65還是73，她始終都是我最美的新娘」。

60路同70路差咁多咩

65歲既手感同73歲既有咩分別?

咁都分得出果然係食開既專家

高高手

謝偉進進進

65同73都係停晒經可以任中出，是旦啦，撚有分別咩

少女唔鋤愛阿婆

畢竟2個人的年齡加起來都將近百歲了，不會在乎這一點數字
條數真係咁計?

Ali+鮑姐都係咁計啦

條仔食開阿婆？
65歲同72歲手感都分到

人地就話試酒師
佢係試婆師？

究竟驅左幾多次風先可以憑手感分出

條友可以唔睇生產日期
過左期十年同廿年既驅風油 都分得出 一定係驅開風

個背景..... 佢地睇緊樓？

居然分得到65歲同73歲嘅手感睇嚟真係專家嚟